陳肇始：「帶頭打針」絕對沒有問題 但不用優先接種

本月22日起由海外返港人士必須入住指定的36間檢疫酒店，有報道指，部分指定酒店坐地起價，食物及衞生局局長陳肇始說，逾8成指定酒店房價在1000元以下，相信價格具競爭力。

陳肇始在本台節目《星期六問責》表示，如果返港人士覺得預訂的房價不合理，可以有其他選擇，目前指定酒店房價「有平有貴」，相信具競爭力。被問到指定檢疫酒店計劃是否太遲推出，陳肇始解釋，這只是各項外防輸入的措施之一，落實安排前要與航空公司及酒店業界商討，酒店業在疫情初期對病毒亦不太認識，未必願意接收相關人士，她說今次安排是不容易傾來，隨著外地疫情大流行越來越嚴峻，相信指定酒店需求會越來越高，政府會加強相關措施。

另外，首批新冠肺炎疫苗下月到港，被問到政府官員會否帶頭接種令市民安心，陳肇始表示，如可讓市民有信心，帶頭打針絕對沒有問題，但不用列為優先接種群組。

打科興喎

早

帶頭打冇問題，不過唔會帶頭打。

中國疫苗一到港即場拆即場打
叫埋大公文滙live

唔優先又點帶頭

支那班官開直播帶頭打支那針

無恥：不了

可以企最前但係唔會排第一

帶頭接種, 優先打針

空肚食早餐

佢自己都係醫護，符合優先接種疫苗嘅條件

最優先係黑驚

叫姑娘幫晒全部高官打
佢連口罩都帶錯

淆底？

做show就打輝瑞
市民就打支那針

林酋:「叫官員打支那針是侮辱」

佢一定好掛住老公

陳姑娘冇咩邏輯
睇佢戴錯口罩都知

啲酒店一年後發現做隔離客好過做staycation

改口喇
係BNTX加復星

陳姑娘意思係帶頭幫市民打針呀

佢同林鄭同三萬警察麻日係前線抗疫

一定最早打啦

打鹽水你都唔知

咁都要補後面個句，帶頭罩

唔優先點帶頭呀？

啫係點，打空氣針？

佢嘅意思係「帶埋個頭去打針無問題, 但唔會優先接種」
或者
「帶頭領隊帶你哋去打針無問題, 但唔會優先接種」

輝瑞同老董既八萬五一樣，已經不存在

帶頭打冇問題
不過唔洗我帶頭打

真正源頭 大陸唔使隔離

讓領導先打

笑恥

優先打針無問題 但就唔想優先接種疫苗!?? 即係佢寧願打支空氣針都唔肯打支国疫苗

優先=支針

帶頭=番針

佢講緊乜撚嘢

識領導先上

優先接種群組
= 打科興

係唔係弱智架佢

On9 就算佢話打左科興 就真係打左？ 點證明

讓領導先上

果三萬英勇而家隨時話要幫手封城喎

梗係佢地同家人優先啦

嗱，帶頭還帶頭，接種還接種
2回事黎

帶頭打歐美疫苗 之後叫你班蟻民打支國針

仆街點解睇唔明

我係市民，無得選擇

入箱前已換曬外國貨

就算打頭打都唔知佢打邊支

唔出奇呀，政府有補貼嘛
加上啲房客冇得周圍走，staycation package包啲咩設施都可以慳返

直播打，重要打國產。

訪問話酒店業係因為政府限制咗staycation，連最後做生意嘅途徑都冇埋，逼於無奈之下只能做隔離酒店

帶頭打來佬貨

你地咁重要, 緊係俾你地打先啦
你地死左邊個帶領香港抗疫呀

啲貨安全先帶頭打，正仆街

吓，點解唔優先打呀，如果你哋啲官員病咗，無人睇住班細，香港會大亂㗎，打啦，乖

帶頭打都可以
不過唔係呢D針姐

即係笑恥同林奠係咪打先？

定何栢良打先，定許樹昌？定老袁？如果無一個打先？

佢有，就做咗醫生啦

佢肯定唔會打啦

要酒店員工搵命博？

D嘢諗完先講得唔得？

打枝葡萄糖咪當打左囉

讓領導先行

講乜撚野呀

我估
佢應該想講自己帶頭打冇問題
但膠官唔可以當係優先群組
即係佢唔想累埋佢啲同事
讀咁多書都講到1999
打之前記者朋友記得影一影嗰支係咩針喎

up乜春呀屌

唔只你班官要帶頭打
你班官既家人同30000萬隻狗同狗仔狗女都要打
你以為自己死就得?

不愧高官

加人工咪得

頭嗰班但係最尾嗰個
(論職級 777 -> 劏房波 -> 大波華）

我肯啊無問題，但唔洗安排喇

陳笑恥和777不帶頭打疫苗
香港人點會放心打呀？！

帶頭打無問題，不過要睇定喲先。

呢個時勢酒店業減人工 減人手都黎唔切
何來加人工....令自己更加難收資平衡

係叫埋太公文滙一齊打

你打先有咩問題，咪唔會傳比人囉

咪撚 縮丫

林鄭打先啦 一屆之首喎

佢講乜柒

全部問責官員一字排開直播打支那針

市民就14日後先打

14日內死左件就好玩咯

局長：各位市民 我帶頭 帶領大家優先去打疫苗

應該係要咁理解

不好 留給有需要的人
不首批接種🙏😄

講緊乜

有晒支貨，鬼佬貨先聲大大，屌

點知你係咪打鹽水

最好呢就林奠拉埋一班膠官，再揾cctvb搞個直播，身先士卒接種第一批國產疫苗，咁先愛國愛港架嘛中，佢地咁緊要，梗係要首先免疫啦

打空氣針就放佢一馬啦

佢話帶頭幫市民打針咋喎，講明不用優先接種

佢係指佢係打針嗰個啫
幫人打就梗係唔係接種啦

連自己都驚

高官到時驚咪叫廠準備鹽水

即系平時食屎當飯冇問題但又唔食

我諗得衰啲，一班高官帶頭打嘅應該係美國正版 Pfizer，你俾埋個樽我睇話係中國疫苗我都唔會信。一個冇誠信嘅政府怪得邊個？

鬥紅

佢地分分鐘針都唔打

佢地仲要示範疫苗有效，例如打完針唔戴口罩入住隔離酒店

即場拆...........疫苗

3萬個警察咁辛苦
應該比佢地打先

咪同鉛水事件一樣囉
死都話d水冇問題
但記者叫高官試飲就話不了
話侮辱官員

等睇暴斃live

佢好驚

佢請乜嘢

記得叫埋 689，老董，阿鼎，愛屍，大口珠，何妖，落惠零......

傻仔先打大陸疫苗，
啲舊疫苗大陸人都唔敢打，
要落嚟香港打，
你敢試佢啲新疫苗？
打死打殘咗就真係你死你賤，
唔抵可憐。

國安拉得

加埋三萬唔該